覺唔覺雲加當年真係好委屈？？

唔似其他大球會
eg 曼城、曼聯有無限budget 買人

阿記班主一蚊都冇課金過
全靠雲加年輕時讀左個bsc經濟學學位
靠買人賣人、賣門飛，自負盈虧
賺到既錢，仲要幫埋阿記起個酋長球場
老實講，真係幫球會賺左好多錢
從商業嘅角度來講，真係好成功

班主冇出手課金
都年年有頭四，有得打歐聯，
又有錢起新球場
得罪講句，當年反雲果班人，可唔可以反省下？

全靠雲加年輕時讀左個bsc經濟學學位
靠買人賣人、賣門飛，自負盈虧

呢句笑咗

爺爺：我本將心照明月 奈何明月照溝渠

睇親哩張GIF 都會好Sad.

爺爺：書到用時方恨少,不聽老人言,吃虧在眼前

洗咩得罪
直接屌班撚樣啦

不過雲加只係唔做者
又唔係釘左 唔洗太傷心
佢得閒有時都番阿記

我淨係睇波
講真佢賺錢蝕錢關我哋撚事咩

班反雲狗唔知足

其實係，只可惜而家以睇波角度都衰過以前

雲加d彈彈波好睇過家陣

樹欲靜而風不息，子欲養而親不在

D子畀愛狗賣到一乾二淨

反雲狗通常係未出黎做野既細蚊仔，唔知搵食艱難